smartone sales入

我而家係298+168（無限上網）plan
+168 呢個plan 仲有15個約
咁想出ip8+ 64gb plan
Total $518+36+18 x24個月 （6gb+無限）
Sales話要比1000蚊違約費

想問仲有冇咩優惠可以 減個1000蚊 或個36蚊

剛搵左你 你話你唔做續約

仲有冇smt sales?

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks